而家已經嚇到香港普通話人士唔敢出街同走人

篇野大概講有人因為講普通話俾香港人當面屌7
更有人做撕紙狗受到電話滋擾
亦都有人叫個仔唔會當街講普通話, 要講英文
最正係有件蝗怕個細路成為欺凌對象準備搬去深圳

有蝗話香港人冇國民教育

期待 冇蝗語的香港

我都好期待

好消息

scmp = alibaba

階段性成果

新港城放學時間一堆講蝗語嘅小學生

比阿你爸爸買咗？

好人好姐做咩要講支那話

scmp唔好老作啦。

周街都支那人喎

一堆中學生講蝗語

敵人越驚就越要做

呢啲就係國民教育囉，共產黨成日強調八國聯軍，二戰侵華就係想掩飾內戰、大饑荒、大躍進、文革、六四殺民暴行

支那人都嚇左香港人唔敢出街廿年
幾撚耐無行尖沙咀

我周街行，大把人講普通話都冇事

講英文我地就分唔出咩

應該俾文宣佢帶返內地！唔好屌走未來手足！

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

擺明係對家文宣啦

我見好多著校服仲成班一齊大聲講大聲笑

「城大和你傾」

繼續

大陸人啲英文有口音，其實好易分得岀

繼續反殖民

我早幾日先聽到大量普通話日常居民(背心字拖)
歡天喜地咁用普通話高談闊論

更有人做撕紙狗受到電話滋擾

呢個自己攞黎喎

屯門好撚多

踩佢蹠骨 即刻收聲
平時佢地太大聲我都會踩

好鼓舞！我哋要繼續加倍努力先

好人好者

光復香港

光復香港成功左一小步

2019年仲有人信支那人話會返大陸
笑死人咩連登仔
淨流出每一個大陸仔我每人派$1000又點話

alibaba group大股東

南華早報……
真定假啊

講I think 就會穿
大陸人會讀左hing (興）

先前已經有人post過，但我親身經歷成日仲係周街都聽到普通話，所以佢哋撚有唔敢講普通話

剩係睇樣都分得出啦

KEEP GOING ON
驅逐蝗蟲

全香港都是咁

scmp = 中共

假
我樓下聽到幾個中學生講

可以呀 學好粵語啦咁

見支那人就要打

其實篇野係咪老作 出街睇下 完全唔覺有咩分別 隔離仲有大陸人大大聲講煲東瓜

直到目前無話cut單程證

我覺得係老作 就算係都係勁少數 扮弱者？

一定係假啦 中小學幾多講普通話

香港啲學校最多蝗語
中小大學都係
Fake news

真係光復緊
有效果了！

正常打仗都係為自己國家或民族
但支那人好鐘意內鬥
呢點先係痴線位

睇下美國人點睇佢

成個中環都係

我新界北重災區，日日都聽到

咁正

做撕紙狗就抵撚死啦

還我寧靜香港

但成條街仲有好多人講蝗語

仆街返工入LIFT 4個大陸人係度講普通話
差D震穿耳膜
頭都暈

Scmp誇大唱衰香港就預左架啦

勁

返深圳啦

香港重光

好多區都有呢個問題

事實係根本冇咁既事 怕左既係班撕紙狗同打人藍絲
條街仲大把人講普通話

做撕紙狗死全家都係抵啦

I sink zat

其實有d大陸人都支持呢幾個月既運動，下下見人講普通話就鬧，種族批鬥咩？

Continue~

遮骨即係邊到

今朝先聽到

努力嘅成果

朝早都一堆
中學都有

尖沙咀之前少咗蝗
依家又多返
請大家繼續努力

講烏都語國語都當你係自己人 講蝗語係不可寬恕

依家連小學生，放學一班班邊行邊講蝗語

蝗語人基本上係香港人共同敵人
我老豆藍到入骨都憎啲蝗語人

大家識做！
一聽到煲冬瓜、就落力起勢咁屌！
屌撚到佢走頭

係撚，依然成街中国人

篇野根本就抹黑既

香港人, 反抗!

點解無人睇無人留意

人地親身綁手跳落水去模擬跳海自殺

唔多兜 仲係大大聲講蝗話

尖沙咀多返

有住堔圳的大6婆同事話返工好大壓力。

都on 撚9
嚟到香港仲要人地同你講蝗語
淨係唔睬你咪算好

撕紙狗同班仆街藍屍要咁做

唔可以打飛機住

究竟係邊間垃圾學校，我次次經過都聽到

fake news

起碼係真成果 好過泛民d 階段性成果多多聲

繼續努力

fake news diu

傻啦 試下去一至五既中環行一轉

扮受害者，食屎啦

佢作風同 01 有啲似
平時就扮撚曬中立
裝修拆鐵獅鳥就即刻跳出嚟分化。

聽到人講普通話 就要睥住佢
最好整分台灣口音 同路人黎

地鐵仲大把喎

中港城大把啦

支那人最鍾意殺自己人，其次係食自己人

咁辛苦要講英文做咩啫 學講廣東話咪得囉

應該要立法禁止普通話係香港流通

On9
深水埗多撚到

我想同你講根本冇少過，仲多左大陸人出街

正 死撚返去蝗國啦

支持

驚咪唔好黎香港囉屌

其實都係每日百五個名額

光復啦

我有親戚係福建人 佢地出街都唔敢講福建話

Lunch 先聽到中學生講 支那話

係就快

not enough,要佢地唔敢係香港住先得

買左好耐

最好繼續吹
等D支那蝗唔敢黎

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

我咁睇, 佢地吹呢個風先好
等d蝗主動放棄
因為佢地都係貪生怕死

呢篇文完全冇討論空間

以前多支蝗遊客先多人講蝗語，現在耳根清靜

「有蝗話香港人冇國民教育」

其實個國家做得好，唔駛你教我都狗衝埋去認係自己人啦
你睇啲美國佬、英國佬對自己國藉幾自豪
點解唔愛蝗國？自己攞嚟嘅，做臭自己個朵在先，無得怪人

幼蟲撚識英文

純陽？或者信義行過黎

幾撚多係香港住嘅講胡語你唔撚知？

你講種族批鬥？ 減廣東話推胡語又係咩來？ 胡語又係咩語言？

咁樣就係真正光復香港

蝗語式貫性捲脷加美式英語口音，改唔到

唔只小學生
中學生都有

SCMP又用呢招

光覆香港運動，就係末來三代香港人的國民教育

鳩up有個譜呀
尋日lunch同班學生哥搭檯
對面全程講普通話

鬼叫你入侵

語言文化從來係最敏感管治問題
李光耀都拆左一本百幾頁既書，專門講述佢管治新加坡既語言政策
李光耀當年甚至對港督講過，羨慕香港有絕對優勢用廣東話無痛統一香港各族群

一聽就知
利申: 英國畢業

留意返
唔好踩哂5條 會分散哂D力
我通常集中「無名指」果格

但李光耀用英文統一各族

光復香港
驅逐支奴

要繼續

呃啦，上水一如以往

早就要咁 遲左太耐發生

佢地D th 音變晒做S音
sink sink sink

光復香港初見成效 大家繼續努力！！

跨境係難搞d
因為多數父母唔係講廣東話
反而新移民有機會迫到要講返廣東話
但前提間學校要多本地人

食個m記 大把大陸人係到做

我最期待既畫面出現了

九龍城少左, 多左本地家長帶小朋友出街玩

你地無做錯到

光復香港！！！

上海人本身母語就唔係蝗語,點比

咁你加番九龍區啦

但我係市區

我就係要見到呢啲

通常有學校收生不足就會收呢堆
睇黎係d廢廢地嘅學校黎

F

好撚近港豬澳嘅屋村
好撚多蝗

天國近了

啱啱先聽到有中學生用普通話溝通

Push

國民教育?

死番大陸學囉

Good news

Jeng
美麗新香港
Kick them out

C

平行時空

食撚屎啦 周街唔只小學生 連中學生都有唔少講緊普通話

唔覺
附近D蝗依然好囂張

先踢走遊客
再踢走NDS同埋中小學蝗蟲
除蟲要一步步

香港人可以再惡d

為光復香港而戰

要再keep住做

點會認為"唔好當街講普通話要講英文"會係基層界發生？

south china post 中媒，佢地咪仲惡出來斬人

繼續屌

我識幾個新移民都返番大陸住

有冇人見過講普通話嘅黃絲

曬鳩氣啦
啱啱喺海濱南岸間OK
先有幾件支那婆喺度講緊啲香港人乜乜柒柒
噚日坐290X仍然半車煲冬瓜
驚？製造新聞啫

真係光復香港呀
同以前一樣初黎香港唔努力學好本地語言就融入唔到同畀人杯葛

以後有細路當街講蝗語要叫佢講番香港話

屌你啦，兩樣嘢嚟，香港人喺香港都唔講廣東話就話cls姐，或者新移民唔融入都唔應該。但喺度工作、讀書嘅大陸人或遊客做咩事要只因講普通話就無啦啦俾人鬧？我識個大陸人喺度讀master，上次出街咩都無做只係講緊嘢就俾人開波問候，我即刻屌返對方轉頭，對方聽我講廣東話先走咗，道歉都無句。我後來解釋可能係氣氛問題，但連反修例反共定反人都分唔清嘅人，絕對無理。

大學大撚把

真
暴大好多

I sink...
有聲

下？ 啱啱嗰星期六既朝早

其實一街都係
好多支那賤畜

支那人 番大陸

等我第日著對 timberlands 果陣再踩先

Support

香港排華

依家朝早全車仲有一大班

宜家咪建立返我地香港人失去已久嘅國民教育囉

離光復近左一步,呢個應該要大搞

有成果

咁正、你唔呃人呀！東薈城重好能多呀！

光復廣東話

其實佢哋本身係支那人定係香港人嚟

樣係香港人樣蝗樣一睇就認得出

我就係要哩D

唔理篇野真假但呢度d comment真係cls...
點解講普通話就要比人鬧？
呢個係尊重問題，如果一個人咩都無做，淨係因為佢講普通話，佢就唔值得被尊重？佢就無人權？
如果大家話要爭取民主自由，但完全唔識尊重其他人嘅人權，呢件事唔係好諷刺咩？

做撕紙狗後果自負

上水冇晒我就信

南華早報一早變紅 畀馬雲收購咗之後就喺咁

上水一定係平衡世界黎
我每日放工返上水
都仲有一大堆蝗
拉喼 走水貨 乜都有

又話無蝗 又話驚左黎香港 呃人嘅

我唔想聽到普通話 就算係台灣人我照屌

希望係真

垃圾scmp紅報, 有時fb推薦佢d影片, 留言都勁撚多大馬/坡狗撐警

Yes!!

ching 去下北區
成條街都係

本人學校極多蝗語 打字半簡半繁 極反感

唔想的，本能黎

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

攞曬公屋，攞曬綜援，走人？翻鄉下乞米呀？

大紀元 新唐人都係講普通話/唔正嘅廣東話，希望大家留意返
仲有好多台灣人，未被洗腦嘅中國人都係
唔係講普通話就係敵人
反而黑警藍絲都係講廣東話

嘥鳩氣 啲支那人走極都仲有一大班係香港
行出街十個至少有五個係講普通話

下下都話撲街共產黨 自己嘅思想同行為最尾埋又係變得越黎越似CCP......

其實講普通話唔一定係支那人

今日係vcity先見到/聽到成個商場都係大陸人
拖晒gip買嘢

因為新加坡有不可忽視既比例既馬來人
香港95%係華人，廣府文化係最悠久，較多數
客家、潮汕都係後來者，更莫講福建、上海人

耳根清靜哂

大家記得幫襯黃店

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

中西區好撚多 無變過

仆街
Bloomberg報撚左上新聞
仲話我地係黑社會洗刧中銀同中資野

尋晚睇左, 寫手都係強國人

推

有冇得向官方投訴個寫手
Bloomberg好撚多鬼佬睇

作者:支那人

嚇撚走晒佢地最好啦...最好清埋公司入面D 大陸喱

有，不過係淺黃，係喺廣東移民過嚟香港嘅 佢對住香港本地人會講廣東話

講蝗話學乜人出街

唔覺有用, 否則bbc件Juliana Liu唔會咁串

唔係壞事

快啲走
唔好返黎

ON9火車大撚把支那蝗
就算頭等都係到放聲講野講電話

BTW E家北區大埔區D中小學一半以上都係夾雜普通話同廣東話
情況嚴重到癲

唔覺囉差唔多每日都見到有人講普通話
超級市場又見到, 搭車又見到, 喺條街行過又見到
唔好話佢果啲受訪者全部都係撕紙狗

點解咁驚呀
好似無人話一講普通話就打

鞋底太厚因住拗柴

見人講普通話就屌7就係咁簡單
普教中到佢地講蝗語 我地就要矯正佢

仲係好多強国人大大聲周街講緊普通話喎⋯⋯

唔會啦，成日都聽到

鋼頭安全鞋踢一踢

香港人好人好姐做咩講蝗語

睇到scmp就知咩事
不過係真就好 我都想

驚就唔好出街啦

咩呀, 中上環講支那話嘅人冇少過囉!!

我好興奮呀

嚟香港都唔撚學廣東話，快啲死撚咗去啦屌，垃圾支那閪！

驚就唔好係香港

中學生個個用普通話溝通on99

擺明想spin我地去racism 啦

直頭痴撚線啦,掉哂佢地返大陸就最好

我最期待的畫面

今日灣仔、銅鑼灣勁多普通話人

通常都會大大聲笑佢地大陸仔

真

屌 有埋聲

係少左d
但都仲係有
好嘔心

行下ＳＳＰ先啦
廢親廢親

tst好多

寶血下面間中學
人地幾鬼多用普通話傾計
ＳＣＭＰ講英語講香港話嘅就行開啦

支那翻大陸

做得獅子狗唔係預左咩？
衝出黎7

只係好少數人，同埋可以特登誇張啲同外媒講，搏抹黑香港人

見到講普通話人
會大大聲講： 死大陸哩 返大陸啦

其實如果我地要徹底咁蠃到無後顧之憂，真係需要喚醒上面能夠醒覺嘅人。陳秋實同一眾大陸玩命網友都喺呢段時間幫過我地企喺我地呢邊。衰嘅係黨，人喺無辜，我地都唔需要一面倒針對所有大陸人。connect 到就應該要connect。

平時著撚住套校服剩係講支那話班幼蝗唔見晒好撚正

廣東話學生哥多d嚇鳩佢哋 等佢哋唔好再出街

挑! 北角周街都係! 多到以為每日放千五個落嚟咁!

行得正 企得正 怕咩

應該只係少數
中環日日都仲好多蝗講蝗語

咁你應該用依個切入點令佢轉黃

同佢講大陸人最支持香港警察

push

多餘, 又唔見台灣人出事.
普通話本身只係一個語言, 但市民係針對背後的權力, 而普通話就係代表依個權力的象徵

最近係少左少少但其實仲有好多

屌 天水圍日日好似番左大陸咁啵

期待無蝗語香港

一早就應該咁做啦 黎撚到香港仲要我地就番你講普通話 無撚病呀

摩連奴

佢地最撐嘅香港警察都屌鳩鄉音人同新移民 笑死
唔知佢地又知唔知 有晒片

台灣人表示 最近上街一句話都不敢講⋯⋯
只敢用很爛的廣東話跟人家溝通😭

上水出番哂黎
啲拖喼蝗又繼續轆我對腳....

蝗大學生仍然講普通話周街走

在身上貼住我是台灣人

黑警都屌人有鄉音啦

小朋友開大電話聲睇卡通
都係普通話配音

夠未？

期待蝗蟲返大陸

台灣人口音好易認嘅
唔驚

見過地盤阿叔播抖陰

其實唔止香港, 深圳都好靜, 成個大陸而家係崩潰邊緣, 人心惶惶,好大機會死先過我哋.

下一步應該清除新

唔好打飛機啦 一日未贏一日都要 保持 作戰心情
佢呢招妖魔化香港人 上一次使用對象係 維吾爾族人呀

期待不已

宜家搭巴士，用手機開聲煲劇打機嘅大劣人少左好多。可以靜心睇書上網。

幾好幾好

得閒去是但一間大學睇睇，你會搵唔到廣東話

班北方撈鬆又人口清洗又要消滅廣東話呢條數點樣計排斥支那人根本係好正常，依家唔係你死就係我亡，香港人一輸香港人同廣東話都難逃滅亡嘅命運